開心速遞 (385)

我知講完又肯定比班癲佬鬧
不過我係都要講
呢排啲新聞已經充斥住全個連登
所有social media
睇到唔想睇 揾套開心劇娛樂下，平衡下
點知連個劇情討論區都攻陷埋
要人睇新聞留意時事
連人地嗰少少娛樂都唔比
睇個電視劇輕輕鬆鬆半個鐘都要批鬥
真心鐘意追左好耐嗰啲 ，唔會捨得無啦啦唔睇
講咁多野無非我就係想講
無論你點批鬥我都會繼續睇咖啦
我唔想我全日廿四個鐘唯一半個鐘既歡樂都冇
隨得你話我地冇骨氣又好，賣港又好 ，鍵盤批鬥又好
反正唔會比你影響到

By開心畜隸
你睇你幾毒(171151)

我想問 heily出左愛回家未

heily 做警訊個

【開心速遞】周嘉洛爆入劇組4年冇拖拍：冇機會識劇組以外嘅人
《愛·回家之開心速遞》的一眾演員今天（25日）聚在一起，舉辦了七夕情人節的宣傳活動，周嘉洛亦有現身出席。嘉洛表示：「今日唔搞呢個宣傳我都醒唔起今日七夕，所以今日都係普普通通過，平時都好少慶祝節日，加上今日全日都要開工。」

節日對女生來說可能是一個重要的日子，因為能慶祝渡過，但嘉洛並沒有太大的節日觀念，他說：「我一直都好主張唔好浪費，心思固然好，不過節日要購物，我就覺得好浪費，所以通常我個人係到就算。」

嘉洛目前還是單身，理想對象是希望找和他價值觀相似的女生：「我諗我好隨緣，我冇特別要求。同埋依家係呢個《愛·回家之開心速遞》環境，平時返工之後我就返屋企，冇乜機會識劇組以外嘅人，而劇組嘅人又對咗好耐，不過自己都OK嘅。」

貼出黎有咩用 on9

呢個繡耐無見 屈dee

開困獸鬥

樓主做得好 我係巴塞你皇馬 雖然我就黎去曼城或者國米

大小姐係40+

可能41

icy真係好正

icy

正咩人君子，當年同雷珍妮

條女條裙短撚到

阿John話曬練過條脷

無乜人知
偽君子

Icy從未咁著過

㴝料

Icy 隻腳

對腳正撚到

除icy鞋

我k 你個c

雷公

I can't breathe

坐爆雷公

雷公
飲醉左冇事發生過

又玩番

多20
唔係應該擺番20既咩

5隻蛋，一隻都不能少

又白又滑

缺一不可？

tvb好黃

John幾好艷福成日拍呢啲鏡頭

下集做乜9

腳趾

Icy隻腳好白 好正

Ivy 無拮圖？

脆魚有冇咁大？

ivy

熊樹仁: 我廿年前已經有

底褲好黃

預告...若水做咩事？

搞緊基 唔方便公開

幫佢請個副主管秘書, 個位放埋起間房入面
首先整條淫娃激嬲Icy, 再換個驅風阿嬸

應該係三十年前西門慶

條女對腳真係好撚正

KC諗諗下, 雷公背脊的感覺有D似曾相識
無錯! 就起當年家姐間房......

Icy 正過閪能姐好多啦

今日咁靜嘅btw許願池成功 終有唔關Helen事嘅John主線集數

始終冇解釋Icy今日條裙, 有理由相信佢係同雷公開房, John只係煙幕

sorry我冇睇錶

水May真人仲有兩年就40

誠意推薦編劇去重溫愛回家第一輯第十集《鬥地主》
又係律師 又係claim form 又係辦公室間房 又係員工守則條文
學下職場線點寫

Alex一樣唔肯簽馬壯claim form
馬強提醒馬壯Alex係佢上司 唔應該同上司硬碰
馬壯就跟公司規矩做野 搵員工守則漏洞令自己可以claim翻錢
KC係就係搵員工守則漏洞 但搵漏洞玩殘John把鬼?
玩殘John就claim得翻錢啦咩? 除咗發洩仲有咩實際意義?
對方係上司有一萬九千種玩殘你甚至令你直接消失嘅方法
接龍已經易主 唔係仲傻撚到以為自己係皇親國戚橫行霸道?

KC低能 John比佢更低能
Alex雖然係上司但只係一個新人 馬壯呢種公司老屎忽就係睇中Alex係新人先hea鳩佢唔讓間房出黎
自己單打獨鬥 馬壯更加係大老闆查生身邊紅人 一樣唔可以硬碰
老實講馬壯claim唔claim到錢係唔影響Alex利益 Alex嘅最終目標係攞翻自己間房
claim form只係借馬壯過橋以去召開公司會議 馬壯以公司守則冇明文規定辦公時間為由提出過咗五點交claim form都唔算過期
Alex好輕易接受幫馬壯簽翻個名 因為佢志不在此
會議係馬壯召開嘅 釋法員工守則係馬壯要求嘅
Alex一個反手反利用馬壯 提出員工守則列明LE係冇房
既然係馬壯自己提出要尊重條文跟員工守則做事 咁馬壯就冇理由繼續霸住間房
Alex冇以強權施壓就拎翻自己間房
但John呢? 龍家失勢自己又係雷公親信 論條件處境比Alex有利得多 點會任由KC咁玩自己?
房呢啲閒事都解決唔到學咩人做主管?
John同Alex一樣以其人之道還治其人之身 不過就係小學雞版跟KC一齊鬥on9

好難用文字寫到Alex成集玩嘅權術
一開始任由馬壯唔係因為自己淋善而係伺機而動
到John搵埋大老闆開公司會議公審Alex做事不公 Alex都好從容淡定睇穿全局咁款
到馬壯以為自己勝利同嚴謹一齊串Alex唔識野
Alex一個反cup就將形勢逆轉到自己嗰邊
完美寫出辦公室政治點玩 唔係誰大誰惡誰正確
我真係唔明點解辦公室政治咁容易寫嘅題材去到開心速遞編劇手中永遠都係小學雞玩泥沙
人事部又係咁 保安部又係咁 法律部都係咁 成間公司由上至下都係弱智
我真係睇唔出其他人醒目過Max幾多
編劇筆下公認嘅強人如大小姐都只限口述幫公司賺咗幾多千萬生意 實際上展示嘅image只係一個聲大夾惡有佢講冇人講以強權制服人嘅專制上司
其他高層更加冇功績可言 翻工只係吹水八卦拍拖
職場線唔寫John點樣博取雷公信任或者維持自己係雷公身邊嘅地位 走去寫John同KC玩泥漿摔角 真係屎忽坐住個腦

編劇係邊位

可能編劇冇呢方面嘅社會經驗
二來咁拍會少咗啲好鳩嘅ff 最後反cup砸死嘅係雷公等所謂「好笑」畫面
一直以嚟都話編劇有時太著重搞笑/反cup等嘅「戲劇效果」
結果就忽略咗要貼近現實 甚至係偏離原本嘅故事設定
整咗好多bug出嚟
尤其係office線 好似rebecca要保安部開榴槤嗰集咪仲離譜

呢集寫得好平淡但有意思，但如果放依家播，應該好多人嫌悶無笑點，只係一班人開會傾公司守則去解決claim錢同分配房嘅故事

有時覺得開心速遞寫壞編劇支筆，養壞觀眾嘅胃，情節要夠浮誇，刺激到觀眾感官先叫好睇，劇情變成次要

接龍已經脫離一般辦公室認知，係一個神奇嘅空間，點會有辦公室政治
今集起碼兩位係利用公司守則玩嘢，人事部先最荒謬

第一輯嘅職場線真係好過依家
依家覺得接龍班好似成日好得閒咁

其實開心速遞一開始有隻鬼都預咗唔係行之前幾輯嘅路線,
處境劇都有唔同類型嘅,
攞嚟比較就硬係有啲唔適合.

咁當然我唔係覺得依家咁樣完全冇問題,
好似rebecca同人事部嗰集誇得嚟唔好睇,
唔係好笑之餘又將角色推到更難翻身.

我唔知係我雜食定係點啦,
有深思同「編劇隊咗草」嘅風格我都鍾意,
只要唔係去到胡鬧嘅話我都接受到

成班編劇可能真係冇人打過寫字樓工
呢套劇係冇職場線
有好睇嘅故事發生係office
但冇好睇嘅office故事

誇張劇情連帶所有演員演技都愈黎愈浮誇

John: 今集已經係KC幾百集以來最似律師的一集，我作為佢上司，想keep住佢團火啫

3e依排ig咁正

有部分嘅編劇以前明明寫過同事三分親、畢打自己人
呢兩套處境劇都係主打寫辦公室政治
而且係寫得幾出色下
唔知點解到開心速遞就冇咗段經歷咁失晒憶

就係寫左太多套，d貨用曬

好認真諗左個符合自己口味的完整大綱

在某個島上, 一個神秘的攝影比賽即將展開, 一葉輕舟載著朱0趕來

一個月前
潮偉的片場有位拍攝技巧獨特的年青攝影師, 朱0想和他交流, 但他很cool且看不起朱0, 潮生透露他本來也是特務, 所以擅長間諜偷拍技巧, 並有軍人級數的身手和體能

特務請求潮偉找一位大師推薦他參加一個攝影新秀比賽, 潮偉欲找樹仁, 偷聽到的安仔告知朱0, 朱0竟對這比賽聞所未聞, 於是心亂如麻詢問師父樹仁
樹仁解釋攝影界其實流派林立, 多年前各大宗師派出徒弟進行切磋, 眾人在一個有各種風景/建築物/NPC的島上逗留三日三夜, 任意拍攝, 這個比賽被稱為攝影師的鬥技場, 一定要有名家提名才可參賽, 雖然非公開但卻是年青一輩的至高榮譽
安問樹仁其實是什麼流派, 樹仁說自己三十年前自創蕩攝流, 一招快門吹雪名震江湖, 酒色財氣, 意氣風發, 帶三分醉意或者看完肥蟲後更有靈感, 但他看到張軍師父的名作流浪者之歌(一個在薩拉熱窩打非洲鼓的阿伯)後深受感動, 於是拜入此門, 集兩者之長, 唯獨無法學識流浪者用最差的工具拍最好的相

朱0問師父為何一直沒有講這些事也沒有展露自己的絕技, 樹仁坦言朱0根本沒有可能到達那個的境界, 也沒有實力參賽
我是Free Rider, 你就通宵趕Paper, 十足電視劇的律師翻文件找案例, 好明顯這個廢青安和我流住同一種血, 而你始終是流住你朱家法律世家的血, 你永遠都學不到我的絕技
朱0憤而離開, 安仔問樹仁為何如此忍心, 樹仁說: 既然朱0無法進入我的境界, 只能領悟屬於他自己的境界

安仔聽聞朱0欲轉讀法律, 正接受朱展的特訓, 安仔不想他放棄, 遂請潮偉幫忙打探比賽的情報
最被看好的選手除了特務, 還有流浪者的傳人: 不論對大自然氣息或人情冷暖都有很強的感受力, 且擁有在任何環境下等待拍攝機時的耐力; 曾經是天才外科醫生的女攝影師: 對人體很有認識, 最擅長裸體攝影, 雙手的靈活和定力極佳
安仔若有所思, 再請潮偉幫自己成為比賽的義工NPC及找另一位大師作提名人……

比賽當日, 朱0趕至, 但他一個月以來都在接受朱展的律師特訓, 前來觀戰樹仁非常好奇
流浪者觀察天色及地形, 認為深夜必有暴雨, 但雨後之日出可能出現難得一見的奇景, 一開始就上山尋找拍攝位置, 特務暗中尾隨, 外科醫專注其專長人像攝影, 朱0憑著律師尋找細節中之不尋常的敏銳觸覺, 以及將引導作供者的技巧運用於引導model上, 每每憑著一個細節就將整個人的故事呈現在畫面上, 兩人各有千秋, 樹仁刮目相看
破壞王SO欲出手幫忙, 竟然令島上的所有廢屋變成危樓, 所有NPC入廠, 大會表示參賽者必須在任何情況下都能把握拍攝機會, 所以比賽繼續, 眾人只好轉戰山上

此時, 流浪者與特務已各自找到理想位置, 外科醫表示不要小看長時間手術練出的耐力, 加入了等待日出的行列, 朱0亦表示律師也有捱夜的耐力
深夜, 眾人都被暴雨淋濕, 安仔趁停雨時, 打算用尚善教的催眠術令朱0的對手陷入深層睡眠, 佔據自殺崖的特務察覺到安仔, 索性把他挾持, 要安仔在日出時以高難度姿勢站在自殺崖上做自己的model
日光初現, 疲憊的朱0發現自己身邊葉上的水珠所折射的世界, 比起日出本身更加唯美

比賽結束
特務的作品以前所未有的角度拍攝, 但model表達出的感情太古怪
流浪者的作品想像力不足, 點解? 總之貧窮限制了他的想像
冠軍是外科醫, 擅長人像的她,在沒有model的情況下偷偷以朱0為model, 捕捉到一個攝影師最有神彩的一刻, 配以朱0肉體上的水珠, 比起一切都更加唯美

回程時安仔問朱0今次為什麼捱到天光仍能保持吳彥祖型態, 朱0說是TT所傳授的捱夜後仍能溝女的秘技, 樹仁對律師世家的血繼限界五體投地

朱展comment: 個衰仔! 學我d野用來影相, 仲要贏唔到!? 不過輸俾醫生算係咁啦

許世軒編劇

Anita腳損既

阿蟹rip

準備有錢賠

Anita對淫腳真係

好想去日本

阿龔重要過channel

時尚災難

時裝災難

唔記得有呢集既

嘩屌

李莫仇嚟？

成日扮白姐姐口音

條女幾大波咁

成個鹿蹄露咁既樣

聽日飛都要人改期

出景梧島

呢間公司啲老細一個二個都

喂
係飛機上收唔到bye

奴性

降魔的個樣衰姑娘

係咪真係有老細西到咁

可以同大小姐去玩了

都係去機場 點解要分開車

最後困咗入豬公仔嗰個Naomi

舊相

佢永遠坐右邊第一
一定show對淫腳
但個實頭哥一定瘀哂
叫佢唔係玩後入咁多
玩坐連咪唔洗瘀囉

大小姐

絕對係

仲覆
遲早穿

扮浴衣

唔明點解要覆

唔應咪得

Cls

咁變態

唔影會點

窗簾布

放假就咪理老細啦

點解唔真係一個人去

熄電話潛幾日水咪算

大小姐福利瞬間冇曬

真係過去咪得

on 9

撞衫

咁撚好彩

洗唔洗send咁多

cls

大小姐好似好陰謀咁
係咁問...

就算真係去旅行，咁樣命令法都煩啦

屌 燒香

係咪真係除

嘩屌 咁撚好福利

牙水溫泉look好撚好丁

呀媽都無咁煩.....

男女共浴
當喺房有私人風呂唔得咩

長腳蟹混浴

可以帶電話入溫泉?

點解佢唔直接去

去番威龍買咁on居

去緊旅行下下秒回痴線

點解釋阿叔把聲

當年長腳蟹真係响日本試過

話好攰，日日留喺酒店浸溫泉咪算

電視聲
當同阿龔睇緊愛情動作片

熄機消失 返香港話跌咗電話咪得

做到佢地個位有可能

腳

牙水啲腳趾

幾十吧？

好chur

大小姐知道龔去左做野？

咪鳩理

大龍鳳

屌

大小姐煩唔煩啲

屌你飛個去咪得

潮生個頭

相撲比賽

其實唔理，之後返到去話電話壞咗咪得

連到戲
許世軒

冇data啦番香港搵你

仲辛苦過返工

根本玩鳩佢

真係去仲舒服

大小姐係咪知道

熊若水係咪on9 唔識拒絕？

真係有去都影唔到啦
識你老鼠咩

笑死

白痴，一早就要熄

今時今日話DATA用晒係咪不可思議左少少

得大家姐一個智商正常

熄左network冇得打機

影相入後台咁易咩

得大家姐最正常

外地好正常

出王牌－－大家姐

一早唔應咪幾好

嘩屌sweet到咁

出咗Trip都咁得閒搞咁多嘢

龔燁會唔會太sweet

阿龔搞咁大壇嘢氹阿水好sweet

好撚正，好撚型

頂

嘩屌個心口脹卜卜

飛機工

其實係咪真係情侶黎

阿公

成層樓你玩晒咩

咁大陣象

阿龔機師look好靚仔

邊個再話工業啲橋老套
我一定屌撚死佢
Sweet撚到呀

好sweet

阿龔講英文好好J呀

好sweet啊

大家姐： 話自己跣腳斷左五條肋骨啦

變左5分鐘龔水主線

龔葉戴咗超幾似Tom Curise
Top Gun2

洗衣機扮飛機窗口我服

條橋好sweet
張景淳啲英文

龔水應該成日玩cosplay

成層得佢一個住客？

個洗衣機窗又幾似

一起飛縱

點解眼鏡一定要帶到咁

呢條片會流出？

講埋日文添

尾梗係入房架啦

今集係咪哂props

入房扑野

今晚一定有得屌好多獲。。。

除衫啦

去邊？入房𨳒閪

精盡人亡

工業航空

扑嘢啦仲講

大佬呀
工業溝女溝到咁高規格

好撚甜

現實係咪一齊

水水應該出晒水

個idea都幾犀利，bookmarked

龔燁個眼影係咪重手得滯

扑未？

下半場

個樓底都幾高

扑嘢未

扑啦

AV

扑野

性暗示

d女睇到又

日本feel

難搞過真係去轉日本
分分鐘貴過添

之前仲話佢啲溝女橋老套
明明係高手

有情調

大小姐玩咩

叉足電

冚家剷

好好笑

好撚搞笑

係囉

做乜

笑到仆街

話冇事咪得

諗起同大家姐靈堂邊個最好戲個集

扑野扑到唔帶手機

Sweet到

個場Peter MVP

呢集笑到仆街

今集算幾好

呢集幾搞笑 好耐冇笑過

嗰集笑到仆街

白背心

許世軒能夠寫到龔水咁甜，都救唔到孝V

安保下集solo

仔*

大小姐啲戲浮誇到我分唔到佢真唔知定假唔知

唔再寫=救咗

本身以為大小姐知阿水講大話先玩佢
點知原來大小姐係真心膠

今晚好好笑

呢集用黎求婚咪仲浪漫

其實安仔差唔多集集都有，唔使放假？

明日決戰紫禁之顛

安仔又可以跳光速屌西舞

最佳男配角 緊係多job接

上次同佢扑 佢都有聽電話

孝V本身係錯誤
好難將一個錯誤寫成正確喎

唔好再洗白AV就好

阿雪

癡線
Cctvb連動漫都撈埋

台灣個套白痴劇

要打去練舞室打

做佢條女都唔輕鬆

岩哂d動漫痴漢人

小豬

諗起都笑撚死

肯寫鄺短係池子孝比老女人帶上山果集開始從良就咩事都冇啦

又要做雞又要攞貞節牌坊

笑死
係唔係阿壯個集？

邊集

一定係言少從中作梗

今集sweet到

今集最有諗頭就係個洗衣機,真係估佢唔到,計劇情就得最尾賤精果段好睇,其餘果啲就真係搵戲嚟做...

洗衣機唔係原創的

想問問係第幾集

有冇人有cap頭先個飛機龔
j到精盡人亡

正到
洗衣機果到好撚有腦

屌 今集好sweet,
冇諗過軒仔寫sweet嘢都有一手,
佢女朋友實好幸福

前面係鋪排掛
前面咁慘 後面顯得更sweet
許世軒將好易fail嘅龔水蓮寫得算幾好

真
好耐冇睇過咁高質

上次老套嗰集佢寫都好sweet

901 送終無限Loop

雖然大小姐啲語氣同對白假撚到仆街
但編劇應該真係寫佢真心膠
收翻之前屌錯大小姐專登玩鳩阿水嘅說話
但佢事實係耍到人陀陀檸
真係唔夠m都承受唔起大小姐嘅愛

吖係喎! 差啲唔記得

哇臨尾果幾分鐘真係不得了
睇龔水sweet完之後
即刻180度變左大小姐真心膠
Sweet又有，cls又有，好正

抄嘅？

係, 大量人玩過洗衣機廁所板等等

其實前面係寫得差多過慘,橫掂不嬲都寫到兩個好忙,咁咪話幾次旅行都輪流有嘢做唔成功咪得囉,跟住最尾先有賤精嘅驚喜之旅...

其實唔好再加大小姐落去
我覺得好容易寫衰同埋搞錯重點

影五十路水著公司張咭片俾大小姐傾下生意

今集幾好睇
有龔水sweet
又有大小姐 cls搞笑
久違高質
許世軒

大小姐都係做真心膠好睇啲
今集有返以前水準

阿龔嫌棄過阿水plan嘅日本之旅
又嫌棄過阿水擺到成屋日本娃娃
今次為咗氹阿水 自己主動佈置到成間屋日本風去扮日本之旅
計埋老土萬歲 許編係有辦法將龔水以往嘅細節重新演繹到好sweet

咁好嘅男朋友/未婚夫去邊度搵到

最尾浪漫到好有韓劇feel

大小姐對若水既愛

鬥地主編劇是編審冼翠貞

個人覺得
呢集係蓮水
唔係工水
成集由水嘅一個大話而起
結果搞到一發不可收拾
結尾包番係大小姐以為自己累死咗水
工水sweet果段
嚴格來講係有d突章 格格不入

不過any肥 呢集好睇
許世軒好波

睇到咁上下我以為工已經無戲份
無諗過最尾會出現返 仲咁浪漫

蓮水線都唔錯
大小姐夠真性情我鍾意
（雖然佢既愛有啲沉重

呢集的確好睇

睇戲可能覺得好笑，大小姐本來性格都幾可愛

但現實有個咁嘅老闆都幾煩，上司同下屬好難真係做到朋友

大小姐咁有D煩膠

而且佢在公日理萬機, 在私仔都有得湊, 真心膠唔多合理

適可而止好D

其實你平時都認真講嘢咪幾好

習慣胡思亂想, 做野先唔會僵化

許編劇真係質素保證
今集好笑得黎又甜到傻

thx Jenny

Last Friday's episode was beyond my expectation. My friend Susannah said it was beyond all expectations.

大龍太喺雷公度搶返嚟
二太喺細佬度搶返嚟
三太喺醫生度搶返嚟

原來威仔有咁嘅癖好

佢嗜好係搵錢定搶人女友，都好正常啫

所以Venus點都要同阿孝藕斷絲連

但威仔知唔知雷公同蓮媽的關係
如果一直知都就咁同佢做親家，幾怪

冇可能唔知掛
除非係寫到大龍太自己一腳踏兩船

抽筋

打蟑螂舞

個評判又係之前個個社工

Cls劇情

Generation x

得佢睇到隻野

第一批個d女女

頭先有個女臨記貼身衫大波

Squirrels in my pants

dan so個女

小強
烏蠅安咁對昆蟲

串公司

評判

Joint u danso

糖

4隻小強
間屋多得你唔少

條女又幾靚

有冇名

等睇比賽淆底

就係書蟲

成個池子孝咁

露袋

任何人

露X

書蟲呢個設定唔錯

書蟲抬唔起（龜）頭

而家唔係玩既時候呀呀壯！！！！！

抬唔起龜頭

合埋

3E過來人？

林浩文自細住公共屋邨，做過無綫電視舞蹈藝員，有次活動畀前無綫監製潘嘉德邀請做特約演員，對演戲產生咗興趣，所以喺2017年入讀藝員訓練班。跟住佢再畀處境劇《愛·回家之開心速遞》監製賞識，參演固定角色「阿叢（書蟲）」。

第2幅最左

安仔叫佢mommy催眠書蟲咪得囉

書蟲真係dancer黎

阿蟹

爆袋

唔著咪得
冇得爆

金城安好大抽

三姨使乜怕醜

跳𨳒閪舞啦

唔係皆大歡喜

三姨仲係處

有冇咁誇張

電視條友

用來做Condom

含撚咁

match

激戰

好耐無睇愛回家，岩岩見返3姨覺得好驚為天人

挑戰個pair跳到...

嘩屌全盛3e同Bonnie
好撚正

女評判ig係咩
好撚正

豹哥: 今次8隻小強

跟住又飛隻小強過去

係咪mayanne嚟

書蟲

除眼鏡真係認唔出

3e靚左咁多，young左

好型

又玩雀

害死人

想睇

金城安算跳得好
做演員真係唔容易

露鳥

我決心學跳舞

簡單黎講

佢本身有呢個天分

過百萬

我個日有份睇

攞條test完既褲俾人用

都係舞王既

竟然咁都唔叫露鳥舞王
鳥巢驚魂

可能啲女仔鍾意呢

係慘左啲嘅

咁似amber咁

露出

呢個港姐嚟喎

岩岩跳舞其實真係好型

欣賞佢嘅露出

南山南咪又係咁

條女

幾靚

一齊露出play

書蟲係咪好大抽

呢條女又乜水

嘩屌，個女仔鍾意佢露出

雞黎

野外露出

難得書蟲有主角做 仲有老本行可以跳舞

變得咁快

應該係

仲要有餅食

係未佢條JJ太強

今屆港姐？

條女幾正

條女睇完濕曬

比你條巨龍吸引

其實著條底褲同面褲同色爆左都唔知啦！

佢係邊個嚟

條女應該好撚淫

條女咁樣
這些機會咪撚搞我

上屆

露出個未來

見咁大袋，一定好多精

頭皮搞下個頭實食到大把女

條女正撚到

上年港姐都有得拍

咁既劇情都出到街唔見玩女人露出

賴尿牛丸

我都係

有冇攪字幕cap,圖

我唔識
上面有人話

林浩文自細住公共屋邨，做過無綫電視舞蹈藝員，有次活動畀前無綫監製潘嘉德邀請做特約演員，對演戲產生咗興趣，所以喺2017年入讀藝員訓練班。跟住佢再畀處境劇《愛·回家之開心速遞》監製賞識，參演固定角色「阿叢（書蟲）」。

+1頭皮幾cute

安仔好撚型

聽日風少主線 正呀

佢就係跳果陣唔著底褲

人事部安排全公司一字排開逐個講雷公有性病

最尾三兄弟大頭shot有冇cap

尖到

覺得佢個下爬太尖 拮死人

個今年個個姊妹黎

邵珮詩條仔

估佢唔到小pussy呢啲千金小姐

我覺得最後書蟲再爆胎呢下做多左
而家係就係夠譁眾取寵，夠好笑
但明明成集都係講勵志，點解唔可以寫書蟲籍呢次機會抬翻起頭，真正企翻上舞台呢？
頭先一路睇佢兩個合作跳得咁好，點知無啦啦180度反cup，可能編劇覺得咁樣反cup好好笑但我真係唔識欣賞囉，剩係覺得原本好好睇嘅一集被佢一秒破壞
我當你收左order要俾戲份條女出場，但就算書蟲冇爆胎都可以㗎
書蟲安仔兩個贏左一定變島大風頭躉，條女一樣可以仰慕佢，一樣可以搵佢傾跳舞㗎喎

講左好多次好笑係重要，但唔係每一集都要好笑先叫做好睇；反cup係好睇，但冇反cup嘅集數都唔代表一定唔好睇
今日呢集完全被呢個無謂又唔好笑嘅所謂反cup玩爛曬

幾時可以好似今集咁,
俾英進/孝仔玩吓魔術,
佐治唱吓歌咁,
有其他才能嘅演員好需要依啲機會

想睇魔術

上次有集，好似係朱0，係季軍臨尾出場想識佢

會成為島大男生慣性福利？

啱, 拍下學會, candy jessie, 補習社, 道德小學老師...&其他角色 呢D 好過
成日 金剛門傳第X輯第X集 / 速熊鬥泰池 / 運輸業聯會選主席 不斷 loop 樹根vs池富

如果咩事都冇，以依個年代標準，情節太單調，要起書蟲突然上場前加d曲折

而且應該想書蟲繼續係書蟲，唔可以俾佢翻做Dan神

而且太勵志，有d唔抵得

書蟲脫毒好好J

想睇夾band
不過tvb成日搞咩band仔就非主流punk造型

佐志龍?

睇返舊啲集數安凌佢哋兩個個樣依家成熟咗好多

想睇George自彈自唱 型到仆街

真! 我以前睇佢星夢嗰陣->
依家睇佢charming way啲表演->

唔係反Cup就叫刺激
今次嗰結局簡直係嘔心
我睇完之後感覺係畀人用成盤冷水咁淋落個頭度
咁難得書蟲可以擺脫個心理陰影同兄弟上台表演
結果為咗個反Cup夾硬安排佢爆呔出醜於全世界面前
感覺之前安仔所做嘅努力係無用
後生仔嘅熱血勵志故事係永遠有捧場客

漏咗一句
根本唔需要再譁眾取寵

可能為咗講應力衰變

趁今集係書蟲主線就幫佢宣傳吓,
佢同幾個演員搞咗個youtube channel拍片,
幕前幕後都做哂 幾有心機㗎:

ok

熊池兩家坐遊輪
池富: 熊樹仁, 你仲冇風度過你阿哥
仁: 但係我比佢聰明, 安仔你去問下到左公海未
安: 叔公, 佢地話啱啱已經離開左香港水域
仁: 今次你死梗喇, 依艘船係橙不忍島註冊, 我見到你上船果陣袋左兩個橙
心如: 阿叔呀, 其實離開左香港水域唔代表起公海架, 我地係起抖音國水域呀

比書蟲好地地破解陰影唔好咩
次次後生仔努力過後都收皮
係咪講解依加努力都係白費？
安仔defer 書蟲再出醜 我都睇到有哂陰影

有冇人知群姐係唔係走左劇組？！
好似幾個月冇見

冇咁耐，大龍生離開接龍時出過場

但係前幾集的清潔工戲份的確變左第二個

還我雷珍妮
還我群姐

可能我冇留意
反而馬可倫仲見多d

群姐深黃

唔需要睇得咁極端，最尾都帶出左有實力自然會有人識欣賞，7唔7有時自己心境嘅啫，都可算係成熟的勵志

反過來講，人人都唔爆，係佢成日爆，而且佢獨有的解除束縛法有優點亦有風險，如果靠教授塊布天降而來就解決左（而紡織學會就解決唔到），其實有咩咁勵志呢？
係未應該自己諗下點改進/平衡解除束縛的做法，係未應該寫個問題係可以一班學生諗掂佢呢？

今集安仔d心理學，梗係defer啦

阿John 係富貴黃金屋係溝李麗珍架

點解有時安仔好醒好有偵探頭腦有時就好蠢
佢醒個時00同呀壯就變得好蠢

果個阿John真係正人君子

未絕望

三大特約中，美麗都冇見好耐出返場

但好可能係必需群姐擔當的笑位先有佢

反而陳師奶休息完一輪頻頻出場

可以寫May comment書蟲條片，究竟係佢太勁定係未夠收放自如

牙蛇第一部劇 真係好似我bon

諗起套戲佢表面係Punk Band友，其實朝早係白領，依種設定都幾啱接龍線玩

打手自己出去開po吹奏啦煩到痴線

D劇情咁直男嘅
女仔都係TVB人?

係嘅就要搞搞佢了
多謝Rose-colored手足報料

佢好刻意咁打扮得好似佘詩曼

編劇串風少把聲

風水輪流

咁你慢慢搵啦

雷公都幾好，咁都係warning letter

抵鳩死

風少

抵啦，HR嘅賤種

訓覺打機都唔知幾忙

叫風收呢啲風

日日問阿水好過啦

把聲似邊個

女人聲

把聲的確好gay

炒q左佢啦

On9，warning letter你平時都派唔少比人啦

還我群姐
還我群姐
還我群姐

編劇都笑佢把閪聲
踢佢走啦屌，樣又柒聲又閪

自己填份表申請都唔肯
抵你死啦

屌你老母呢條死gay佬真係好撚嘔心

食神

群姐去咗邊？

屌，西女人又公器私用

李芷晴個衰妹成日嘟嘴懶得意

dllm啦唔黎收warm
憑咩呀陷家

接龍呢啲細公司得嗰幾丁友

垃圾rebeca又公器私用

點解呢排唔見左群姐？

本人係咪

叫鄉音姐姐講

rebecca 分左手之後越黎越癲

垃圾Rebecca公器私用夠未

第二張戀愛了

gay

葉碧嘉真係濫用職權之王

不要再提了

違規事件
違左公司咩呀

應該係
你睇佢啲神情動作，唔計把聲都gay到仆街

有冇人講得出葉碧嘉 3個優點？

同垃圾清一樣

女性荷爾蒙影響

講神情動作我覺得保安部個馬漢都好姣 不過人哋女朋友係阮兒

幾時出集風少色誘雷公用美人計幫接龍復國

gay撚到出汁啦仲洗問

又咩讓女人

你檢討下自己

周圍大叫雷公生性病

其實最後講得最多呢句都係佢

風少好似有潛質同劍雄鬥玩條青筋

Rebeca累人收警告信收咗幾多次 雙重標準到極點

得罪Rebecca咁小器嘅女人慘過死

icy個裝咁重手

求ig

編劇可唔可以收 rebecca 皮

其實rebecca就算收warning都只係報應

好撚gay

佢係直接派比人
自己鐘意派就派

step_bystep

雷公會同員工道歉，又幾好老細

點解啊？講啦，好掛住佢

唔係應該話：咁你自己取消返自己d warning letter

比着大龍生一早炒左

收番仲唔順
殺左佢囉

皆大歡喜

解決左仲唔心息

依佢個派法
應該好多人已經夠自動離職

好恐怖

風少話晒都姓龍
Rebecca都仲可以話唔比風少好過

好撚西

痴撚線

Rebecca 其實好撚白滑
又四眼
想屌

閪女人真係閪女人
咁多仇家
幾時比人收皮

雷公好明顯好過大龍生

Rebeca好撚煩

遲下大龍生回歸
條賤婦又要含風少撚

rebecca好撚黑人憎

你快d小死佢啦
佢老母好忙

rebecca 之前試過好多次要好姊妹食死貓，宜家越黎越癲，越黎越煩，好乞人憎

一早應該告上雷公啦

唔計藍屍瑩，最劇最黑人憎就係Rebecca

葉碧嘉完完全全係連登仔口中講既
死中年單身女人上司

不如俾Rebecca同風少1齊

成日初戀cafe開會 見客都話

Rebecca太討厭，唔應該出太密喇

細公司係咁

Rebecca幾時有報應
屌你老母

風少幫佢做嘜

屌佢老母

原來唔止gay，仲係鴨
都幾似

風少on9?

垃圾風少
幫手做多佢一鑊啦
仲幫佢
有冇腦

同rebecca做朋友慘過食屎

佢益佢老母不斷爽添啦

不如等保安部將Rebecca煮死，炒咗咪唔使驚Rebecca囉

帶個男人入去？

Gay

係我就兜巴星車巴條臭化閪 再推落佢樓

今集好多唔存在既口述人物

風少好八婆

八婆過八婆

痴線

屌成個八公咁

Rebecca乞人憎程度已經超越短人

做乜撚

頂 真係好gay

死乸形

On9，成集都係廢
重以為佢係商場大大聲話雷公生性病會迴力鏢

仆街笑撚死我

Gay到

變咗風姐

唔分男女賓部？？？

唉屌
柒閪風連八婆group都夾硬入黎
唔撚想條條線都見鳩到呢條死gay佬

風少真係好八婆

群姐簽名支持.......

風少頂洋洋個位？

不如風少娶左rebecca佢啦
正一人渣敗類二人組

旁門左道

係喎
假鼻洋去左邊

寫條真hehe線比風少好過啦🥱🥱🥱

閪女人排行榜 2020 8月
1.短人
2.葉碧嘉
3.Jenny
4.妹豬
5.群姐
6.安妮坦
7.二龍太
8.呀水
9.三龍太
10.譚何容儀
11.3妹
12.大妹
13.美麗
14.May
15.大小姐
16.ma姐
17.楊洋
18.David
19.Bonnie
20.Icy
21.垃圾清

屌老味
熊家大廈又插閪風
威龍又插，八婆group都要插
就黎叫閪風速遞

邊個係短人

群姐是咪被消失

次次都有人問

今集好精彩 風少好好戲

閪風同葉碧嘉整返條感情線先啦

無龍作蜜?

以為加風姐

Elaine呢

依條友對白都唔多句

比新聞影到佢出左去

冇咩戲份既唔+上去啦
candy 都考慮緊先+

真？

其實我覺得Venus最多都係對阿孝唔住，而且佢同阿孝係一個願打一個願捱
但Rebecca喺接龍搞風搞雨，濫權公器私用，得罪佢慘過食屎，難頂程度高過Venus十倍

正正經經寫返沈可欣同楊證樺算啦
楊個角色好似係文醫生

點解冇風少？

堅定流呀...

Venus好似上幾集喊死

Rebecca西過Venus幾十倍啦

Source?

個人心目中係
rebecca >>> 短人 >>> 大妹 > Bonnie

起碼專一
屌打短人

屌拿星呢集真係越睇越嬲
人事部副經理，講到自己人事部打曬息，on9？
玩鳩保安部咁耐，咁樣無啦啦被風少救
仲要講到自己好無辜咁，咩福大命大，痴撚線
遲到早退、公報私仇、狐假虎威、濫用職權，Rebecca啲罪狀根本罄竹難書，晨早炒得喇，warning letter都唔夠，而家仲可以大搖大擺廿文廿武真係好撚趕客
條風少又係on9，好幫唔幫幫Rebecca，第一次咁想風少威翻次，點知佢走去埋八婆堆

想知x2
做咩搞到不可告人咁

好似升咗做經理

農作物初登場時都算擔正過

李莫仇/朗拿度夫人又冇

既然有清（離開角色），咁應該有埋Mandy/欣欣/賀碧雲

Candy加埋啦

還我群姐
還我群姐
還我群姐
還我群姐

你可以加上去

唔係不可告人, 係冇人有肯定答案, 但冇人想係事實, 又不停有人問

响接龍講八卦/收風嘢點解可以冇群姐份...

不如安排佢就係力士好醫生個顧問

升左都係under Helen啦

咁即係咩事

未係群姐有一段時間冇出現, 近來清潔部戲份都有其他人做, 而家未能肯定係未以後都冇群姐囉
參考: #522樓, #682樓

頌姐演員劉沛寧都係特約, 係未群姐越來越貴
今集只能自我安慰: 劇情係需要一個群姐的下屬來做

群姐真係深黃？
雷珍妮就好似黃

佢把聲真係好gay

馬鞍山社區動力?

100%

似足gay boyfriend

似做番佢真性情

可能想學西片 八婆團身邊仲會有個好基密

你講既劉沛寧係咪戴眼鏡嗰個？我都印象佢叫頌姐。但係今日個頌姐應該叫做劉桂芳，究竟邊個先係頌姐😂

爭咩吖，溝埋一齊做瀨尿牛丸吖笨

你啱, 係劉桂芳, 抄錯左D錯誤的網上資料
劉桂芳唔係特約, 咁最有可能都係減少請特約慳錢掛

美麗去左邊

前幾日咪有出場
應該要問群姐去左邊
想睇伊莎貝拉群

朗那度夫人應該頭三

而家冇左Jenny所以要寫Rebecca做哂所有壞事？

Jenny好睇十倍
還我雷珍妮
還我雷珍妮
還我雷珍妮

島大FYY排中遊
俾著以前楊洋一定排頭五 跟左曾俊華差唔多榜尾

when

無閪lun?

瓜姐都直逼前三

Jenny起碼係高層，做壞事冇人敢搞都正常
而家搵Rebecca黎做好冇說服力

Jenny玩完人有份報應都好笑啲
Rebacca

而家加d地雷過來的新角色衝擊職場線都得啦

煒哥果集有根據

鐘意洋名, 不愧有俄羅斯血統

咩片黎？

打擂台

群姐仲演過屯門色魔受害者,人肉叉燒包受害者

佢可能係被人 hack 咗 account 先咁講

雙鬼拍門係金剛門秘技??

比個肥妹屈非禮呀大佬
點忍

橋！神！
陳可兒編劇

編劇組氹翻編導組??

去完泰國都唔寫金剛門vs泰拳?

葉問

白姐姐？

好長...d眼捷毛

白姐姐竟然仲有得出

原來愛回家編劇都知翻炒=回塘？

但愛回家有8成劇情都係玩誤會

係大腸閉塞

bonnie姐如果大波d 就好

阿Paul

個公仔又會係paul到

屌你三姨扮咩純情 遮眼
早兩集見到男人爆褲都算啦
女人都驚

入面白背心好似配黑bra帶

呢輯係乜嘢戲？

請支持 3e

假， 唔屌

我唔想知亦都唔想見到美麗囉...

谷個下 都j得落

好想扯開佢瘋狂啜粒提子

安畢唔到業
莊讀master

再下到安讀master
莊讀博

愛回家起碼重有5年拍

人地賣斷市

又可以喺逼逼娼奴賣橋神公仔

佢痴q左.....jpg

笑得好奸

白富美把聲好難聽

徒弟代跳

復出

bonnie 嘴角係有條頭髮定有條紋？

神聖之火

原來係$

燒哂d錢

燒埋啲錢

啲錢molamola

燒晒D$$$

一陣燒佢d錢

個到幾多錢

生不如死

6位數字

第1次比人偷
又會咁醒搵到公仔收埋d錢

不斷玩on安

食小強

謄麗明真係好撚正
好想比佢sm到死

部車唔係劏咗咩？

不如寫《傻強與我》

安仔講翻跳舞果集的經歷

原來係兩萬幾

另類嘅warm

媽咪

本身已經好掂

突然間咁溫馨

根哥
點解冇我

好感動呀屌…

結尾好溫馨喎

發下夢好啦

開頭嗰場

啱啱嗰場

雖然D 餸唔同咗少少
但佢哋每個人個碟上嘅匙羹完全一樣位罝, 無郁過

好鐘意佢兩母子
表面嫌棄但好錫大家

聽日補習社線

佢嗰粒唔係黑色 見佢啦

3e個隻咪郁左

群姐係咪firm冇做啦

遲早玩到痴線

重點係d 褲 底3冇換過
只係笠左件3上去

咁安仔冇佢老母係生存唔到嘅

其實有冇人屋企會擺到酒樓咁

千王情人, 我幾鐘意呢套戲

不過都唔記得有群姐

臨尾果一分鐘係全集精華
寫得幾好

大家姐正得嚟又好鬼死變態,同安仔真係好夾

睇戲角度嘅話就正
但代入安仔去諗就直程係變態
咁樣玩鳩自己去搵靈感，仲要唔可以反佢，因為學費和零用錢係佢俾錢
如果換轉係我真係痴線
其實安仔咁多份pt，根本可以脫離大家姐魔爪，現實亦都大把人唔會好似安仔咁死忍爛忍，仲要以為佢冇橋自動獻身俾佢

好靚仔

Bonnie

我屋企唔會擺碟

？

港姐觀眾席有安0, 召喚KFC巴

尚善話都要導演拍得好之類

有冇表演？

唔知, 冇睇曬, 不過唔係普通禮服仲一模一樣, 或者有

佢哋由出道睇到依家
佢哋越嚟越成熟

安0而家出場

有個佳麗講得出朱凌凌

愛回家幾點播竟然唔係安0問

老實講兩母子都各有難頂嘅嘢,何況安仔有乜本事脫離到大家姐,話就話咁多份pt其實搵埋都唔夠佢買波鞋...

條女都起媽咪手上, 沒救了

Cap嚟睇睇

有cap一早貼左啦

如果安仔咁爆肚: 我知道你地港姐D Live都好鐘意8點開, 會唔會被處分

佢哋interview啲佳麗？

只係同幾個人一齊上台, 每人問個問題

安0合體問題: 00月薪20K, 安仔每年100個show, 每個show錢1K, 邊個搵多D
個佳麗答"朱00"
有D疾, 唔係好淡定, 冇合體效果

00自己再問左一個, 唔記得講咩

Ok呀好過冇

搵到

安仔窒咗但係00幫佢兜

今集最後果PART 係神來之筆

AV兒之前消失咗一排係咪就係去咗泰國

佢消失果排好似係冇曬航班果排

When

屌，睇返人哋只係話建議，都冇話做，你諗多咗

記住不分化

植入廣告名單夠唔夠三行

大學生唔識通分母

問安仔

各位小朋友, 仲有幾十日就要放暑假啦, 唔知你地派左功課未呢?
不過有我六吉就無煩惱, 有我幫你地做暑期作業就無有怕!

上門幫小朋友做暑期作業﹗
(標準答案，d字整齊。)

本公司擁有龐大直昇機機隊, 跑車車隊, 連快艇都有
即使你屋企o係離島, 我地都保證20分鐘內到你屋企﹗

小一升小二--小五升小六-- 中文25蚊 英文25蚊數學20蚊
小六升中一-------------------- 中文35蚊 英文35蚊數學25蚊
中一升中二-------------------- 中文40蚊英文40蚊數學30蚊
中二升中三-------------------- 中文45蚊英文45蚊數學35蚊
中三升中四-------------------- 中文50蚊英文50蚊數學40蚊

閱讀報告:
中文簡短(250字)-------------------- 高水準35中水準25低水準15
中文詳盡(600字)-------------------- 高水準110中水準80低水準60
英文簡短(200字) -------------------- 高水準40中水準30低水準20
英文詳盡(400字) -------------------- 高水準120中水準90低水準65
其他(數理, 歷史,中英同價)簡短(200字)-------------------- 高水準35中水準25低水準15

水準越低越快交課﹗指定書本另計﹗

其他功課(如Project)另計。不接受中四或以上。

加10%費用可要求故意做錯, 用塗改液等服務，加強真實感，以免老師懷疑。

購買服務滿250可獲九折優惠﹗
購買服務滿550可獲VIP會藉﹗

只限香港。VIP 會員下次(農曆新年, 復活節, 暑假)幫襯時可獲七折優惠
歡迎查詢

依家有app影張相已經計到答案

計數機都有分數

咁正

我應該唔記得左點計

candy

諗起直升機團隊

屌你老母 潮文？

let me finish

安仔必定做錯

細個去補習社係迫你做完先走得

幫大家炮鉛筆

郭柏妍似candy

家政啲功課

呢個當年三十強就死左

做蛋糕...

即係請槍啫

你咁講又似似地

佐治個蔭冇左

你自己打喇

點交

on撚鳩

諗起啲怪獸家長

請鎗幫細佬 參加填色比賽

尋晚一望已經覺得似

Candy揸棍波手勢好標準

佢唔係扮

依賴得多呢啲嘢自己咪唔識，到時考試點算？
反而自己計完用嚟對答案我就唔反對嘅

仲有埋step，畫埋graph都得

中文都幫
應該會比miss睇穿

呢集膠味好濃

candy真係好正

candy娶得過
想日日睇佢煮飯

一次做勁多功課好慘

點解會寄

寄錯哂

各位小朋友, 仲有幾日就要返學啦, 唔知你地做哂功課未呢?
不過有我就無煩惱 , 有我幫你地做暑期作業就無有怕!

上門幫小朋友做暑假作業﹗
(標準答案，d字整齊。)

本公司擁有龐大直昇機機隊, 跑車車隊, 連快艇都有
即使你屋企o係離島, 我地都保證20分鐘內到你屋企﹗

小一升小二--小五升小六-- 中文20蚊 英文20蚊數學15蚊
小六升中一-------------------- 中文30蚊 英文30蚊數學20蚊
中一升中二-------------------- 中文35蚊英文35蚊數學25蚊
中二升中三-------------------- 中文40蚊英文40蚊數學30蚊
中三升中四-------------------- 中文45蚊英文45蚊數學35蚊

閱讀報告:
中文簡短(250字)-------------------- 高水準30中水準20低水準10
中文詳盡(600字)-------------------- 高水準100中水準70低水準50
英文簡短(200字) -------------------- 高水準35中水準25低水準15
英文詳盡(400字) -------------------- 高水準110中水準80低水準55
其他(數理, 歷史,中英同價)簡短(200字)-------------------- 高水準30中水準20低水準10

水準越低越快交課﹗指定書本另計﹗

其他功課(如Project)另計。

加10%費用可要求故意做錯, 用塗改液等服務，加強真實感，以免老師懷疑。

購買服務滿200可獲九折優惠﹗
購買服務滿500可獲VIP會藉﹗

只限香港。VIP 會員下次(農曆新年, 復活節, 暑假)幫襯時可獲七折優惠﹗

啲字重要寫得幼稚啲先得

安仔點樣面對candy呢個咁大既誘惑

分18區交收

掉曬

好老婆

其實啲暑期作業有時啲老師都唔對，好似有時會畀隔籬個同學對，鳩做都冇人理 有時啲老師都唔得閒理咁多

都唔知d miss個個字跡都認得

Candy好gfable 叫咩名

以前次次老師都係做樣收起
過一個月連答案派返叫我地自己對

Candy

全部直入垃圾桶

我小學啲暑期作業交完擺喺課室角落擺到封塵
大大本勁多頁嗰啲暑期作業老師根本懶得改

+1 同隔離位對

試過頭尾各做6-7頁
之後全部唔做 交出去 冇問題

不過見過有老師真係會逐本改
做少一條抄個條十次

如果係我老師 我應該x左佢

咁快咁屈機

簡單嗰啲就得，文字題嗰啲就GG了

有冇咁快去到垃圾站...

好想比candy打啊

細細個已經識頭七尾七咁勁

其實3E收埋咗

佐治

再判出去比人做

有啲後面有答案

我安只負責小1-小3

心如冇發脾氣已經好大進步

原來candy 係左手

安仔做小學岩晒

咁咪一模一樣

三姨好正啊

通常答案另外一本嘢，會收走
我以前補習個細路識成班同學夾錢喺街買返本一樣嘅大家share答案

邊有老師會逐份暑期作業睇

薯片碎

好逼真

吳健康

之前大家太低估candy

或者去書局抄

好噁心

做頭做尾咪得囉

都冇人改

直接禁佢個頭落去咪得

從來無低估佢

左右互搏

神化3e

唐佰虎咁

呢方面完勝大家姐

邊得架1日...

吹到

3E突然咁勁嘅

的士陳

我肯定冇
我之前吹奏過好多次

黃色衫條女好正
乜水黎

摩打手

技安

其實出版社啲暑期作業有晒答案
除咗作文個啲 其他都可以照抄

心如記憶力強

大學生寫下呢d咪幾搞笑
好過成日三兄弟創業

多謝恩公

Why not both

抄答案咪得

想屌

唔想做偷雞買答案抄

candy > 呀水 > 3e

咁似ptg...

佢d學生交功課上黎，應該都唔驚心如會知

會唔會俾c9投訴教壞細路

葉倩文

呢張即刻down咗

幾個同學夾錢買一份答案大家一齊些牙

愛回家日日吹奏短人 葉碧嘉依d臭閪都未比人投訴

心如去搵譚道德傾下計

有條友中招自爆

凶狠

凌老師係咪新架?

袁老師

咁又係

成班教畜

個miss幾正

成班仆街咁樣兇個細路

凌老師是誰

妖我想講個miss

開心速遞(386)

技安好搞笑

咁都兜到政治正確

咁多小朋友諗通左

果班教畜我唔信佢細個無鳩做

道德經喎
抄100次喎

教做暑期作業=教返一年課程

廢青安點解咁多時間周圍打工

ig rachelchingh

唔岩又點
咪又係大把人做...

defer咗一年

竟然有叫人去驗肺炎

溫文老師呢？

屌你根叔條死藍絲

請槍真心唔夠膽
但抄答案就緊

其實做完嘅暑期作業，到最後都係無人睇，當垃圾掉

又酒吧又片場又補習社
仲要返學